唉，今次慘，有冇人有唔見寵物經驗？

尋晚貪得意拎出來玩，餵完野食又冇關返好個缸
今朝起身就唔見左，搵哂成間房都冇(關左門，但有開窗）
有冇人試過？有咩方法搵返？

rip

會唔會比屋企人見到 一野拍死

唔好嚇我

下世小心d

唔會，佢有成年人手咁大，同個殻偏硬
冇咁易拍死

應該唔會住，我19樓，我覺得係附近

以前有養條女，跟住有一次返到屋企唔見咗，之後再無見過，搵唔番

幾時返屋企搵返阿爸

仲未見

幽默感呢家嘢

連登仔真係乜撚都養

大把人養啦

隔離post有巴打屋企俾蜘蛛入侵 你過去睇吓

唔係我果隻

仲未搵到